［突發有live!!!］太子站有少女跪求黨鐵交出831恐襲CCTV

好驚d癲狗會搞佢地

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

今朝8點幾左右太子站已經有7-8個fg藍衫同2防暴

周圍啲花生友

推

其實可以做d咩 一齊跪？

多花生友先好
越多人2個女仔越安住
(利申, 約埋朋友一齊花生友緊)

我都去緊

琴晚坑口站黎

雖然我都唔贊成跪，但今日全世界一定要關注太子831事件，跪係可以引起唔少關注
兄弟爬山，某程度上係令不同方法都可以發生，無話一個方法絕對唔得（即使機會好細）

張超雄係代表乜呀？黨鐵？黑警？若代表市民一齊跪，一齊拜 屌屌屌

推啊

黨鐵個職員死都唔講名

交片呀 dllm

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

推 另外提提大家聽日袋底見

一齊跪！
上國際！

唔好跪啦！！
錯嘅唔係我地呀 跪天跪地跪父母
點解要跪黨鐵

831 cctv

831cctv

屌佢老味 一陣d狗又過黎發癲咬人

個女仔好高戰鬥力

push

大家加油

今晚見

係祭亡魂，係要佢地晚晚都冇得好訓，cctv係攞唔到嘅

五大訴求，決一不可！

有冇手足一齊去聲援緊

屌，唔跪得㗎！！！！！

跪咗就同大陸啲人咁，永遠返唔到轉頭！！！

啲官同強權見你跪佢，佢地反而會愈嚟愈囂張狂妄，係唔會可憐你㗎，死心喇！！！

唯一方法係要令啲強權怕，令佢地驚，先有資格爭取我地想要嘅嘢！！！

定你想d人直行直過？

唔好跪！！！拉返佢地起身！！！
黨鐵冇資格要我地跪佢！！！

careandshare@wfsfaa.gov.hk

你睇吓大陸果啲人，成村人跪都冇用呀，跪條毛呀，屌！！！！

班死癲狗會唔會又搞班女仔

要幾大勇氣先可以做成咁

就算我係真男人都做唔出

跪先有人開始了解831 發生咩事

今日去太子

太子今日多唔多狗？

pish

小心俾人用腳推開

CLS

對住班無人性嘅仆街
真係跪都唔應該跪
陳伯絕食咁多日, 政府叫都唔叫一聲
絕食期間仲要俾人攻擊俾人搞

有手足去護一護佢都好嘅
但小心保護佢都俾警狗啦
話你公眾打鬥, 原告變被告

暫時唔見有

仲有其他方法叫人提供太子cctv片架！！

生要見人 死要見屍
黑警係殺人犯

Same topic post with more reply

Not to push same topic please

所以得閒要去守住絲打

五大訴求，缺一不可

Push